\documentclass[12pt,a4paper,final]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\title{Anleitung für BowTraficLight}
\date{\vspace{-10ex}}
\begin{document}
\pagenumbering{gobble}
\maketitle
\section{Grundlegende Bedienung}
\subsection{Empfänger}
Zum Inbetriebnehmen des Empfänger muss die Powerbank eingesteckt werden. Anschließend startet der Initialisierungsprozess. Nach Abschluss der Initialisierung kann der Empfänger verwendet werden.
\subsection{Sender}
Der Sender ist bereits betriebsbereit. Zum Starten des Schiessprogramms muss der Knopf gedrückt werden.\\
Zum Abbruch muss der Knopf für ca. 5 Sekunden gehalten werden. Es ertönt ein mehrmaliger kurzer Signalton vom Empfänger und der Ablauf wird abgebrochen.
\section{Einstellungsmöglichkeiten}
Der Empfänger besitzt 4 kleine Schalter. Bis auf Schalter 4 müssen sich alle Schalter bereits bei der Initialisierung des Empfängers in Zielstellung befinden. Eine nachträgliche Änderung hat keinen Effekt.
\subsection{Schalter 1 -- 6 Pfeilmodus}
Schalter 1 wählt zwischen den verschiedenen Schiesszeiten. Wenn der Schalter auf On steht sind 4 Minuten ausgewählt. Dies entspricht 6 Pfeilen. Im Zustand Off beträgt die Schiesszeit nur 2 Minuten, das entspricht drei Pfeilen.\\
Beim Starten des Geräts sind zwei Signaltöne zu hören, wenn der Timer auf 4 Minuten steht, bei 2 Minuten ertönt nur ein Signalton.
\subsection{Schalter 2 -- Gruppenmodus}
Mit diesem Schalter in der On Position kann der Gruppenmodus aktiviert werden. Damit wird nach dem ersten Lauf automatisch nach 20 Sekunden Pause (diese Pause wird ebenfalls über Schalter 3 gesteuert) ein weiterer Lauf für die zweite Gruppe gestartet.\\
Der Gruppenmodus wird beim Einschalten durch zusätzliche drei Signaltöne signalisiert.
%\subsection{Schalter 3 -- Blaues Licht}
%Mit diesem Schalter kann die Funktion aktiviert werden, dass das Licht nach Beendigung eines Laufes auf Blau umschaltet, um zu %signalisieren, dass das Gerät inaktiv ist.\\
%Bitte Beachten: blaues Licht ist nicht FITA regelkonform.
\subsection{Schalter 3 -- kurze Aufwärmzeit}
Wenn dieser Schalter aktiviert ist, wird die Aufwärmzeit von 20 Sekunden auf 10 Sekunden Verkürzt
\subsection{Schalter 4 -- Signalton}
Mit Schalter 4 kann der Signalton ein- bzw. ausgeschaltet werden.

\end{document}